[突發] New York Times 出咗條片講71

解釋得好清楚 71 成日嘅過程
仲有將立會 同 71遊行個邊做咗比較
"There message was clear people here are determined to be hurt at great cost"

pish
`我無嘢講`

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我

to be heard

NYT好怪
一時搵個中国陰道講「經濟重要過人權」
一時搵印裔美國教授講「中国已經唔需要香港，香港已經被取代」
而家又整片講71？慢慢睇清楚先

People here are determined to be heard at great cost....

我無野講

比幾多親友睇都無乜用架！！
係就要要send比bbc news之類 中立但好多國人睇既channel ！！！
你地望下bbc news youtube幾多簡體人留言就知！
有大件事最緊要係比佢地見到，佢地先會心服口服。佢地而家真係乜都唔知，因為絲毫既新聞佢地都無睇
請大家有乜理據都好，firm了就email/message 比各大有知名道既channel/news。
我只係諗到呢個方法去令班國人收聲。

我無野講

差在未講救死士 要走一齊走 一幕
呢幕可能對世界大局勢冇乜影響
但對於香港人凝聚力 係好決定性一刻

依啲先係實踐言論自由
讓各群體喺自已平台發聲
其實港台都係做緊相類似既事

無野

注意：唔好貪過瘾講片入面"任何"暴露義士嘅信息！